覺唔覺政府d官員，每個都好似中學校長？

D 語氣，講野內容，打扮
全部同中學校長perfect match

都係持老賣老

圖

個個都係死氣沈沈，半生不死咁

係所有中學嘅濕鳩校長都同政府官員一撚樣

正解 完全唔會求變 一味要人死讀書